九巴高層、司機請入！支持九巴秋後算賬！

係你啦，你估真係有人支持你班狗巴嘅仆街？收皮啦！

仲有你班以為唔關你事狗巴司機，你地咪繼續視若無睹囉！

到時把火一定辣著你班袖手旁觀嘅屎忽鬼

司機自己都未嘈 你嘈咩

最好！